不如喺解放軍碼頭搞個展覽

和理非非、勇武派一定唔會衝解放碼頭

聽日話晒解放軍喺維港嘅新設施，身為港人點都應該慶祝下。人入唔到去，帶禮物放入去囉

民間團體應該積極舉辦六四平暴展覽，將當年嘅解放軍英姿、坦克果斷入城嘅新聞圖片，大大張掛喺碼頭外，廿四小時播放著名愛國歌曲《血染的風采》，為人民解放軍打打氣

點少得大型群眾慶祝集會，攞唔到飛入軍營參觀，去碼頭贈慶下都好呀

咁值得慶祝嘅日子，梗係要延續到七一啦。夏日炎炎，最好大家一齊去睇升旗、唱國歌，感受身為中國人的光榮